做緊乜

食飯

尋緊人

搵咩人

唔準

白滑姐姐 想瘋狂嘴嘴佢臉豬登

咁食女

奶住我先

非gay

你食到再講

買左朱古力

催情個隻？

講到咁白

返緊工

又返

咁我唔洗講了

慘ga

屌你老木

冇人養呀唔洗做？

搵個sugar daddy

好襯

邊有咁易

我同你?

佢寸你咁衰

help you

係 衰人嚟咖

話比媽咪知 ><

哼

幫你打佢

最好係啦

Pm相比我 幫你搵

Ok

等食飯

Pmed

pm jor 你

大美女

木嘈啦

<3

同男朋友行緊街

勁

勁到

諗緊聴日同男朋友去邊好

慢慢諗

屎忽？

差條丁

C=====3?

量血壓

攬實

Take care la
唔咒你

上緊連登

唔小心定份工唔岩自己？
慢慢搵 會搵到
Don’t worry

Me too la ching

唔開心緊

強大^^

大家都不開心

屌打穌哥

why

你做咩唔開心？

無工作經驗係咁 比個時間自己慢慢熟練下
加油

絲打陪你吹 做咩事？

No why

盡覆啦

無謂野黎 好快無事

慘

搵緊code number

咩code number

AV

有咩好介紹

我

seed

我只睇無碼中出 啱嗎親？

無seed點討論

做完占 今晚唔夠喉

十年無做 我對波開始變冧

Dont give up la 為自己而做

太凍啊ching
招人比溫暖我

笑你老木

Diu做做下就濕曬啦 凍你cfood

驚？

攬實你

落街好凍 招美女抱我落街

廢

攬實點

挑

屌你

我叫馬力

我叫路遙

who

路遙知馬力

勁 我乜都唔色

抵你木女